# roguelike-niko
Tehty käyttäen tcod kirjastoa, mikä on alunperin tehty python kirjastona.
Seurattu esimerkkiä https://tomassedovic.github.io/roguelike-tutorial/

## Koodin ajaminen:

Tarvitaan rust asennettuna koneelle ja joitain kirjastoja koodin ajamiseen.

### cargo build
### cargo run
